老老實實...我覺得利記下季真係好大機會拎到英超

個人覺得今屆係好有機會拿冠軍的一年~比去年更大機會~
簡單分析幾個主要對手~

曼聯~~今年走了卡域克其實佢地實力削弱了好多~
先講陣容~羅美路傷了~全能到仆街開始老了同輕敵~迪基亞世界杯失了好多波~
中前場無了朗尼的曼聯已經無以前咁大殺傷力~我吾信馬迪同靴里拉可以頂得著咁密賽程~
單單依賴一個普巴係吾足夠~個人認為盧卡古同拉車福特幫助不大~

車仔~~佢D主將星散~
夏世三, 高圖爾斯,金章安~
剩低班人可不可以頂住呢D賽程係一個大問題~~
同個人覺得沙里吾係一個咁有料的人~有幾多個好似魔佬咁勁~

阿仙奴~冇左雲加既阿仙奴已經不值一提~

曼城~~雖然佢地大把錢買人~但係都要磨合的~同埋哥迪奧拿都係一般般~暫時沒有機會冧莊~

至於利物浦今年雖然走了安尼簡~但一支球隊吾會話走左一個人就會差成咁~
個人覺得沙b攻擊力比安尼簡更好~(不喜物插)~有待時間証明~
今屆無可否認比以往差左~但我寧願今季差D~下季慢慢追上來~
無記錯~都已買左3個人~今屆好明顯高普爸B比過去更重視聯賽~
希望下季可以殺低曼城~一鼓作氣過埋曼聯呢關~
保持氣勢到季尾
各位巴打一條心支持利記今屆奪首個英超~~

屌你老母~

樓主驚到晨咁早未開咧就要燈到先

利你老母

熱狗呢

梗係猁攞第一啦 人地有世界第一中堅喎 啲前鋒見到佢都嚇到賴尿

留意到英超各隊都好怕利物浦拎冠
一早開 post 燈定先
連洛夫雲都要開 post 講係我利唯一奪冠球員
點解唔講下普巴

傻尻獌

ching sick ball

你當我未來熱死嫁？

見證新潮文誕生

朝早起身: J 艾加紋身圖
早餐食紅雞蛋，一條心，撐紅軍！
睇番歐聯05奪冠珍藏版dvd，拎定三卷tempo廁紙，以防睇到射12碼階段走火

lunch食海鮮
慶祝今季脫離海鮮足球，食一餐贏一場，聯賽38連勝指日可待

下午gel頭扮軒達臣，開電腦J謝拉特/加歷查/杜格利殊

J完換利物浦(作客)波衫落街，買支嘉士柏(前利物浦sponsor)，飲到扯扯地。

晚飯係全日重點，著住全套利記波衫波褲，手持you will never walk alone頸巾，去49000餐廳舊地址，大唱會歌共5555次，5字=5次歐聯冠軍。

晚上安然跳上利物浦床單睡床，準備夢見全隊利物浦職球員夢遺！

吾你老母

沙基猁

今季咁早開工

曼瘕上年冠左仲要磨合

獌都算主要對手？

樓豬死猁狗

下季神軒雙殺你班死獌狗！

我利迷

睇字都有腥味

猁狗冠軍嘅話又真係唔算對手嘅

唱雙簧牙